男朋友ig仲有同ex啲合照

見到男朋友個ig有佢同ex啲相 打埋嗰啲好肉麻嘅野 我會呷醋 會俾說話佢聽 會叫佢del 我又控制唔到自己唔撳入去睇 次次望到都會好嬲好sad 佢可以keep係相簿度 因為我唔會睇佢手機 咁就唔會睇到佢地啲合照 我而家成日都會諗男朋友其實係咪仲對ex有留戀 得閒冇野做就諗 我咁樣係咪好小器

幾留戀都唔應該俾你見到

即使佢話對ex已經冇乜野 但係我都好介意

關你撚事

對唔住囉

你又係衰，改個咁嘅名做咩？
btw關你撚事

諗唔到改咩名啫

樓主一個男人點同一個正常女人揮？

貼上黎睇下

咁真係恭喜你啦

拍左幾耐拖

兩個月多啲

真絲嚟架😭

當你sp 咋

你個名答左你啦

如果係合照就一定要del
冇樣但知係佢地出去拍拖影既都算

點解要del？就算你逼到佢del
佢心入面諗你都控制唔到喇
不如大方啲仲攞分

有女朋友仲留ex既相係電話都唔知做乜鳩

點解要特登搵返出黎del?
咁同唔比人keep以前既情信差唔多
del黎無好處 又傷感情

水泡？

ex ig好多佢ex既相
最後同我講性格唔岩分手
再睇佢ig 有啲佢同佢ex既新相uploaf

好慘 見到個心真係會銀住，仲留喺度搞到個現任唔開心有乜為

一早應該刪啦

你知唔知咩係Ig?
人地紀錄當時既生活又要del?
你on9傢？

冇錯，最好 del 哂 block 哂所有ex 嘅野，尊重番現任

如果你真心對佢 但只當你係SP咁 就真係好難受

我個ex之前成個ig都係佢地嘅合照
即使叫佢del咗都好 都係覺得ex個心仲有佢

屌你哄埋去睇人日記仲要人撕鳩左佢 今次真係你個名

你先係ex

男朋友個手機仲有ex啲相
話icloud自動back up，del唔到

咁你信唔信

相姐 洗唔洗咁大反應

分手啦

你肯定係ex?

之前拍拖拍左個幾月 銀包啲相 情信 電話啲相都仲keep 仲話唔記得del

你自卑啫

你都癡線，點解唔del?
做你條女真慘

信嘅都，之前一齊嗰陣冇
換咗手機之後就幫佢back up哂
頂多唔睇

agger，但要比佢知介意
矛矛盾盾，男人會覺得對唔住依加依個對佢仲好
先唔好理佢係補償定真係鍾意你
耐啲佢都分唔到……分黎仲有咩用？
男人亦唔會咁理性

Del唔del只係一個形式
如果另一半係仲掛住ex
點阻都阻唔到

Agger
開個新ig 然後private舊果個都唔會del

IG原來有規定點用？

同個ex分手嘅時候我偷入佢ig del相 佢之後問我攞翻哂啲相 話係佢紀錄自己嘅生活
結果佢依家有新歡但ig仲有同ex嘅生活照
總有啲人鐘意咁

我都間唔中拎EX既床照黎打J

點會逼唔到佢del

男朋友舊ig九百幾張相 14k followers
一同我一齊自動自覺成個acc刪左

唔留一張ex嘅相係ig / fb係基本專重

留低啲相嘅意義只有佢先知
有冇留戀都好 拍左咁短時間拖
可能大家(or佢)都未睇得段關係咁重要
慢慢成為佢生活嘅重心 其實d細節嘢就會唔重要

真心咗